# Изучение иностранных языков

[#Home](.././README.md)

* [200 слов](https://lifehacker.ru/2017/10/06/200-essential-english-words/), которые необходимо знать изучающим английский язык
* **oxford 3000** - набор слов которые в первую очередь стоит выучить
    * https://www.oxfordlearnersdictionaries.com/wordlist/english/oxford3000/
    * http://www.smartcom.vn/the_oxford_3000.pdf   
* [Как выучить английские времена](https://habrahabr.ru/company/skyeng/blog/345608/)
* https://linguatrip.com/en/